「突發」反pepe.hk 負責人下落！

有人聲稱同版主del IG前有聯絡過
講左一堆野 我叫佢證明佢就話我係鬼
乜而家要人地證明自己講既野係真就係鬼
定係佢自己先係鬼
講完一堆野想我地放棄搵反pepe既版主

推

勢力好大

咪搞掂

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

黃屍豬對人饅一向wfc

而家純文字討論連Fact checked都唔洗加

pish

push

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

推

不過聽佢口氣似大人 唔係後生手足

PUSH

Push!!!

pish 死仆街

屌 重可以扮無事

雖然勿捉鬼
但佢真係好似何生咁
人地質問佢就質疑番人地先
同佢D IG post一撚樣

有冇人可以將成件事整合下，整個google doc, 整左到時大家去Facebook 推爆佢

up

除非佢驚人哋話佢
因為佢係

Push

咩事 睇到好亂

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

懶人包

無中生有個反pepe負責人, 再聲稱反pepe負責人已被滅聲, 被威脅, 被消失, 目的就係嚇到無人敢出黎黎pepe
反pepe負責人就功成身退變番做pepe 負責人

拉

屌 之前已經出咗律師信俾手足架啦喎條仆街

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

其實理撚得pepe佢做成點 而家好似搞到私怨撚咁 之前果啲有咁多證據 信就繼續買 唔信就唔會再買 成日煲佢地做咩

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦